

 Pôvodne bolo dnes na programe iba trávenie, ale opakovanie je matkou múdrosti a tak sme si postavili paralelne aj dýchaciu sústavu, ktorej sme sa venovali minule. 
 Začíname, ako inak, ústnou dutinou. Natálka práve prešla ponad rezáky a míňajúc stoličky ochutnáva čosi brutálne kyslé z chuťových pohárikov (o tom, že to je brutálne kyslé, ona ešte v tejto chvíli nevie :o) 
   
   
 Zbehnúť hrtanom, či hltanom bol tak trošku adrenalínový šport, no ale čo už by dnešná mládež nespravila pre svoj vedomostný rast :O) 
  
   
 Nuž a zatiaľ, čo hrtan pokračoval priedušnicou a prieduškami k pľúcam, 
  
   
 hltan si to namieril cez pažerák rovno do žalúdku. 
  
   
 Ale v žalúdku sa toto dobrodružstvo ani zďaleka nekončí. Nasleduje romantická prechádzka črievkami (pozor, aby sme nezablúdili do slepého :O) 
  
   
 No a kde budeme končiť? Predsa v konečníku :o) 
  
   
 Bonusovým materiálom dráhy je WC, kde nás čaká nemalé (a asi aj nemilé :o) prekvapenie. V snahe dosiahnuť čo najrealistickejší zážitok z prechádzky v tráviacom trakte mi pomohli olomoucké syrečky. Nadšený výraz Luckinej tváre hovorí za všetko :o))) 
  
 Ak to nebola šikana, tak potom možno zážitkové učenie :o) A potom vraj v škole je nuda :o)))  
 Zostávam s pozdravom a heslom: "Voňavých nás nedostanú!" :o))) 
   

